每人講下自己㗎車行緊幾多錢一公里?

我先啦 A5 2.0 普通揸唔亂踩油行$1.5/km

好貴

2蚊/km 舊camry 近排大咬左好多

$0.9/km

0.3

換油，換火咀啦

換左都係大咬 諗住試下換埋噴油咀，換埋都大咬就甩p劏左佢

Accord 2.4 $1.3/km 差唔多一個禮拜入半缸油

0.4$/1Km
3L/100km

你換噴咀條數夠你行多幾多先，計過先好換
平番3毫油，換就3千蚊，條數夠你行多成萬喎

F10 直6都做到 $1.3 - $1.5 per km，turbo 車應該仲慳

BMW 新波箱真係勁

副計到期都有機會 換完冇用都有可能

睇下行咩多 ,市區 1.5
有一排高速多就1.1
渣緊F10

首 2 公里或其任何部分 $ 24
其後每 200 米或其部分／每分鐘等候時間或其部分
83.5以下時1.7
83.5以上時1.2

自己㗎車

2.4L $1.3算係咁

哇咁就好襟揸喎

呢㗎係行每公里重比返錢你添

副計就死會有咩病徵？ 撻車要撻兩次先著算唔算 噴油咀諗住自己diy 換咋

3蚊1km好基本

呢類post 使唔使咁密呀

所以我諗唔到理由要玩 Audi, VW，日日去驚佢個 DSG

BMW 直四好慳油

golf 1.4
$0.7-1.2/km

從來唔驚🤷🏻‍♂️

爭咁遠

Subaru Impreza
8.5L/100km
汽油$7.44一升
大概$0.63一公里

Mazda 3 2008
1.2/km

Mazda 6 2.2D
17L/100km

$~0.39/km

Tiida 0.9-1

8hp同DSG性能有d距離喎

X1d $0.3/km

520d 0.3$

city/highway 60/40
瘋狂踩1.3-1.5
1398 cc turbocharged

x5 3000cc 油渣 $0.6/km

其實揸油渣車既ching你地慳既油錢補唔補到油渣車貴少少既車價？

0.3！？

我減價既時候買
所以比汽油仲抵

ME 2
仲有二手價硬3成

A45 $1.5-$1.8
Cayman Gt4 $1.8-2.1
SL63 $2.3-$3.2 都試過
呢架有無冷氣同係唔係highway都爭好遠

利申 以上數字未踩

抵玩到傻

320d GT野野大腳0.5/km

05 markx.1.2

Volvo V40
95%highway, 9L/100km

07 markx 1.5

混能 好撚出奇？

家姐部r8呢

11L/100km

A5

如果只計高速 大約HK$0.6

係市區應該貴1-2倍

2.3-2.4

賣左，換左架570s

Msx 0.24/1km

電車點計？街邊差電

Wheelchair 0/1km

E46 323i 扣埋油卡優惠平均$1.75
呢輪涼番可以唔使開冷氣 再慳啲

same here, E90 323, $1.73/km (incl. 油卡優惠)
岩岩換左偈油睇下會唔會好D

十幾年2千幾cc車, $1.2/km?

95% highway都要9L, 都算食油

真係未聽過520d原來係混能

越吹越撚過份，

吹撚到3000cc 可以平過$1.3/km

唔知以為佢入開減$6.06

我嗰架全程highway一定可以平過$1.3
全highway ~10.5km/L，試過最高11.3
當我係10km/L, $14.59，中石油-$2.7,
都係$1.2/km
平時全巿區~7.5-8.5km/L
BMW X1 2010

$0/km

單車

$1.5/km

10$

新 ZF 波箱

舊6速，
其實一起腳嗰下慢慢踩已經同一野踩一半爭好遠

535i 直6turbo
$1.4 平均
大腳就1.6

TT 1.3-1.4

R6 1蚊左右

笑左

最近個次0.75

4.5 未踩
踩左6~7蚊

ae110

1.2 左右啦
夜晚行山路 再貴多少少
IS200

1500CC
1.1

$0/KM

利申：踩單車